7年前做緊九龍城某中學實習既Miss leung麻煩你入一入黎

果陣elective空堂 你岩岩新黎負責睇下堂
個個都有份圍爐吹水玩 唯獨我一個毒撚無朋友堂堂坐角落頭玩手機訓覺
你就堂堂搵我吹水 問我玩緊咩手機game
不過我青頭仔唔係好識講野成日hea應你 真係好對唔住🙏🏻

最深刻中學生涯last day果日你走黎搵我影相
我咁大個仔都未試過有女仔肯同我影相
最後仲叫我努力啲讀書 果刻我感覺到原來仲有人關心我

如果你而家無男朋友既話請留tg 我會照顧你1314

lm

想屌MISS?

@Hugo1991

我有個8歳嘅仔
死毒撚躝啦

認真po

我重愛多於性

原來係你個毒L

雖然我知我好天真 但係我真係想試下

做咩last day唔問佢拎電話
平日無搵佢傾計咩

我同光頭副校結左婚啦
唔好等我了

又恰毒撚

我恰戇尻仔啫

果陣完全無諗過要contact
毒撚唔敢主動搵佢 次次都係佢黎撩我吹水

我地副校係個好後生既女人黎